是日晚餐 90蚊牛雜麵~~~~

有牛歡喜 牛jer jer 牛jer丸

邊條撚樣比負皮

$90懶閪唅撚

嘉麗園 超重味精 但我好鍾意食個粉腸肥腩 好撚正

係邊買？

屎

元朗嘉麗園

狗都唔食啦